保護自己！愛港！愛國！

尋晚發夢夢見啲示威者應該：整個盾牌同衣服上面黐住習大大個樣（不能惡搞） ，表示佢系幾愛港愛國

習大大加持 you know 又如神助 行路暢通無助 慈母退散～～～～～